屌你老母,咪撚再鎖住啲loco bike好冇?

前兩日中大打撚曬仗,咁人哋好心就unlock曬啲單車畀你地踩,屌你老母而家你哋一個二個就公器私用,鎖撚哂啲車等自己先有得用,咪撚咁自私好唔撚好?我住喺火炭區,巴士冇撚曬黨鐵又封埋,想出去沙田,大圍或者中大嗰啲地方幫手要行老撚咁遠,自問行到過去已經攰撚曬,正正就係因為你哋一個二個自私閪鎖曬啲車自己用,大家都係同路人,點解要鎖哂啲車自己用呢?

有無諗過唔係同路人

push

通常廢老先會咁做，廢老唔會上連登

有無可能唔係手足？

1/10

2/10

都唔知係咪廢中咁做
屌你搵loco bike仲難過地下執錢

教你
裝個鎖頭推去車身上面
搵車身借力一腳踩落去
踩多幾腳應該爆

全世界都同路人?????
唔好咁撚中二啦

我唔覺得手足會做呢啲嘢

手足有鎖都唔會咁用啦

我希望唔係,不過反映出香港人大部分好撚自私

教你
將個鎖頭推去車身上面
搵車身借力一腳踩落去
踩多幾腳應該爆

鎖返架車本身個鎖，等佢冇得免費用先？

有冇可能係其他公司聽到loco義舉
之後搞鳩佢

你以為呢個世界得手足用到d單車？
樓主個腦係殘定弱智

其實不嬲都有人鎖
不過的班有仆街拎黎自用 昨晚我見樓下2部新車 諗著開出去哨下 點知2部都鎖死左

一定係同路人做啦
屌左先啦支持樓主

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

請loco團隊拎返私有財產嘅擁有權
剪鎖

五金舖買把細嘅廚師袋係身
見一架剪一架

隨時
冇記錯百零蚊左右

剪鎖啦 拉

直接爆或者用app Report上去啦